大家似乎完全唔記得德望開槍件垃圾

提一提大家

個女女係學校讀書唔知點

推 無唔記得呀

推

要唔要接放學呀, 保護好佢個2條女

無唔記得, 只係唔知成家收埋左係邊
細路女無書讀好慘架, 快D送佢地返學啦

好掛住振中

照常返學

Push

之前好似見過張GHS既聲明話佢自己辭左職

條大仆街放緊有薪假。

唔知佢兩個女復課未呢?

康怡 裝修

Pish

區選都贏左啦 你仲想點?

正常返緊學

推上去

push